曼聯66分排第6

666魔鬼數字魔性澎湃

pogba 6

魔性

6隊

咁仲唔快啲全體落地獄?

屈機到

痢狗又搵遮醜布

Yes

六獌弟

有咩醜？

66666666

邊隊6隊

六獌第登六

留力下季姐
下季有soB全季掌舵

仲有普巴

唔怪得last輸
原來係咁

廢sir>椰子>傑斯>敢帥>摩佬>sob

6弟

邊隊6隊呀